光復香港之後，我想____________

光復香港之後，我想香港所有藍屍同PoPo 從香港境內消失

識個前線絲

Same

重整治安部隊呢

唔洗講野前線巴係肩負重光後

新香港警察重任

我覺得光復之後

香港警察要改名做

香港治安衛隊，唔再叫警察

前線巴x前線絲
Perfect

屌黑警屎忽

成立香港共產黨

加入香港警察

想做真。香港警察

光復香港之後
我想同佢表白
希望果日我同佢都未死

但我覺得佢唔會接受我

過返港女臭西生活，好懷念以前食好西嘅日子。
而家一得閒就發夢其實有時望下港豬會羨慕。
ps 想比藍絲老豆老母知佢地係錯

我要成班popo反綁雙手，跪係我面前，大大聲咁講：對唔住！

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

我想辭職，開間黃色鋪頭
加入or組成黃金經濟商會

我想以後香港只淨返黃色同路人，一個藍屍都唔想見到

將三萬狗剁成肉碎餵佢哋屋企人

上得連登 冷氣軍師就有

提升港人開心指數